2018年就快結束 一齊嚟回顧下今年波台發生過嘅大事

大家可以利用回覆嘅正負評系統
選出最能代表18年波台嘅事件
截至12月31日23:59:59
獲得最多正評嘅回覆嘅會員
將會獲得名貴狗糧(雞肉味)10kg一袋

已離世嘅會員亦會有專人燒俾你

bb你改名做蛇食夢子

1.會員N_Bentdner承認於觀塘區巴士上放針

高質會員泥菩薩探肛與世長辭

一定係放針狗啦

著名歌手tl於波台開po答謝歌迷
亦都肯定咗波台喺連登嘅地位

點解得nben有1.
之後冇2.3.

會員挫敗xxxx世界盃期間淪為玩具
後來更被撚到改名叫[我隻狗叫波台生滋]

引伸閱讀:
呢位ching轉風向都幾勁

會員咩咩妹大爆與波台會員約會經過
導致當時波台人心惶惶

[認真長文]4月頭同左某波台會員出黎，好不愉快

無貨賣啦我 歡迎提名

投左n賓了

冰島人之亂

條友同今年曼城一樣
應該贏撚硬

摩迪唔值拎金球

當我地利物浦冇到？

唔la

入挫敗狗數喇

要同會員有關

咁入榮華數

唔啦唔敢得罪佢

「世清二號」老鼠約人隻揪笠水淆底！！！

你話佢屌狗屌死都好啲

反麻會員卡勞因曼聯成為不敗之師 改名為肉便器麻友

牙泥無屌狗

會然泥清離開左波台呢個大家庭

我係卡勞，因為我賭輸咗，所以我找數

曼聯今晚輸二球或以上，抽個留言做新名

肉酸狗
有冇人細細個試過扮狗飲水？？

nben係放針炸車放老鼠

呢個唔好再提啦 貪興香咩..

會員ox子成日住喺巴士259d入面

燈出香港亞冠第一勝

屌你老母呢個唔計

支持

Nben 無得輸 袋狗糧比定佢先

好難搵一單可以on9得過佢

肉酸仔佩狗係咪今年

喂屌樓主想自己贏返包狗糧

唔係食開呢隻味 不了

no，我專登搵過

🤫

多左條公廁臭雞

樓主去旅行掛住睇夜景miss左尾班車返hostel

原來月台算唔算全港最溫暖嘅地方已經係上年嘅事

唔洗講咁多了 一定十卜n賓

當18年計ok?
一喺抂再開個2017年

喂喂喂

咪題啦𨳒

喂你老母，𨳒你老母

過咗去啦𨳒

熱血公民面對入獄，打壓
n賓都決定繼續堅守自己理念
死守體育台

抽中羅馬！！！上上簽！！！！

嗰個負皮係咪挫敗仔畀

投左呢個，個po笑能死我

[多圖處決]玩厭了，請以下波台狗公咪再煩我

呢個po都好好笑

屌點解咁多人估係我

你tum得主人開心

gummm！

樓主成日扮傻真係好得意

你幾撚時死

如果你死咗可能我會傷心死

u=狗公

咪屈啦樓主唔係狗來

咩咩妹收兵

佢死左 la
尊重下 la

N賓for shoe

牙gum好搶口

隻四手狗不嬲搶口

gummm唔係狗

狗只係稱呼姐，我平時都叫開你豬，你老婆係雞，唔通講真咩

無人講牙咩?

我真係豬

Gunmmmm係扮狗

你扮弱智

你扮放針

我堅放

到底個咩咩妹係真死定假死？佢tg仲同我周不時吹水

會只cxxxxx崩牙

村狗always失蹤

小妹巧忙牙

我都係

抵啦兩件奴隸

屌你啦 聖誕又約女出街啦一定

牛奶撚有女

村短！！！

柏陽